[COYS - 沒有迪亞的日子 都是好日子] 熱刺球吹水區 282

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

屌你老母Dier

Dier威水史:

傾唔好有事

撞到下姐

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
12 - - Joe Hart 祖赫特
41- - Alfie Whiteman 白人

Defenders
2 - - Matt Doherty 度靴迪
3 - - Sergio Reguilón 列基朗
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
14 - - Joe Rodon 祖朗頓
15 - - Eric Dier 迪亞 垃圾
24 - - Serge Aurier 奧利亞
25 - - Japhet Tanganga 坦根加
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
49 - - Dennis Cirkin 卻堅

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保 大家的燈寶
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
17 - - Moussa Sissoko 施素高
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
9 - - Gareth Bale加里夫巴爾 大師兄
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
45 - - Carlos Vinicius 維尼修斯

Loans Out
- Ryan Sessegnon 沙式朗 屎屎龍
- Juan Foyth 黃色的科夫
- Paulo Gazzaniga 加沙尼加
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比 喼仔
- Cameron CARTER-VICKERS 卡達維卡斯
- Jake Clarke 奇勒[/quote]

希望只係驚咗對面落腳 唔好有事啊

抖兩三日好喇

素素都比人打到訓低

到素素俾人踢

傻閪ssk

真熱名單Update @20201226 連會員名, 69人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

有Update，請留言

對面矛撚到呢

大家都傷曬 咩料

今場差在未踢鳩Dier

下場出阿榮吸傷好了

勿jer

大清差少少咋

好似瘀鳩咗

今場荷b同大清爭啲互含到

維尼呢下唔錯
睇嚟下星期可以出佢

維尼

如果下場出局一定入廢老數

下場入一球對面要入四球，咁都出局就抵死啦

冇認真睇 dier今場有冇打返起

希望冇人傷

冇做錯啲咩正正常常
反而BD踢得幾好

lm

假熱報到

星期日就係對鄰居 kane 肥當是但一個出唔到都仆街

唔好學拉莫斯咁講埋出黎

有一下BD控畀人，然後自己失埋位，差啲輸埋

對面守足成場 唔可以作準
不過bd出波真係垃撚圾

大師兄片個球

如果接嗰個唔係荷b應該入咗

bale真係醒目

睇返精華

大師兄雖然後備 無入波

但都好fit

好似真係打返起

Dier又瘋狂鳩斬上去

淨係講今場
BD出波差龍仔幾皮啦

好多次好好機會都比佢一腳踢走咗

留意下大清好鐘意大斜線長傳比龍，但如果係BD佢就唔會咁做

因為知佢一定跑唔到啦

靜啦 成日反啲跑得慢既球員
要快既去睇100米

要快就睇科夫拎紅牌啦

屌你老母

留名 睇到一半訓左
部機一路係床著緊都醒唔到

著緊床？

4AM唔訓睇摩佬既人 一定係piece of shit

我12點瞓4點起身睇
睇完再瞓一陣就起身返工

我話 部機 一路 係床 開緊 冇熄到
睇睇下訓左嘛

你仲係呢個名嘅

你咪幫我改左名

點買好

客其他

今晚六合彩會開
5 17 22 23 45 36
無飯食既可以買10蚊

買左20蚊 希望可以中多一倍

幫我買多$10，聽日比返你

潮跟七公

冇錢了 我得20蚊身家

今晚頭獎廿注中應該好震撼

頭獎80m 20隻熱狗中就1600m 即刻夾錢比主打包包皮同夏蘭

嘩， 中左五個字

屌你老母還錢喇

下期有1.1億
唔知你等唔等到

下星期我死撚左喇

一陣去打foyth興？

大家都好幽默

佢地學哂你.....

卡路爾屌咗普魯士老母？

俾個順既日本vpn黎

假熱留名

跟
想要睇到nico嘅vpn

麻煩bale旺返件9號

Dier

傳緊兒子會去日本參加日韓場友誼賽 返倫敦後唔洗隔離

踢完愛支奴去邊都得啦

4' HE'S OFF THE MARK!!!!! 👊

[1-0] #itfc

Finally 栢樂

對手送到埋口

搬泥可能成為我熱回歸爭4嘅功臣

我哋華陀

係佢地讓賽姐 對我地chirs wood冇正選

尋日啲攻勢好有效，係維達浪費哂
防守擺明硬淨唔收

隻麥尼爾勁撚到

今晚要作客贏返場了

無迪亞輸撚硬

無迪亞既後備席輸撚硬

出面個個睇好熱刺
今次冇了

個盤都唔合理
引撚哂人買我地

最後實開scum

士必士打巴打
呢輪做咩咁小入黎

因為摩佬帶熱刺成績唔好
迷摩縮埋唔敢出黎畀人鞭

真心希望摩佬可以學下系統性迫搶, 永遠都係得收縮打反擊呢招聯賽唔work

呢幾場改左玩法有冇留意到

改咗啲咩?
我靜係見到入球全部屈個人能力
地面組織仲係白卷

進攻暢順左
Bale 改左用法
中間摩拉新玩法
逗當落去做波
最緊要無出Dier

點解會越熱越買？

廢老諗法

LM造波能力麻麻地
佢喺前場既作用只係做到壓迫既工作,做唔到派牌
對水晶宮第1球就係佢迫甩人地既後場猜波

依家熱刺極需要盧斯素復出

就係差傳波個下
Lo 應該呢兩場會出返
但幾時fit 就唔知
同意有lo 一定係擺lo頂lm

dier

脆

me tonight goalgoalgoal
are u ready?

係後備席玩fm ok?

no
me cold
need warm

去廁所取下暖

阿記鍾意後場猜，今場應該玩前場迫搶

目前到而家對英超榜上頭10既球隊贏得三場摩狗勁

應該會用返最近幾次對阿森納個招囉, 上幾次都靈, 今次無理由唔用

只有前面KANE同SON做迫搶, 中場唔會一齊壓上去
對面只要猜得好啲就破到呢種壓迫方法

驚就驚對面睇穿咗呢招

對burnley: 黑山 + toby
對富咸: 黑山 + toby
對水晶: 黑山 + toby
對歐霸: 黑山 + dier
咁今晚9成休黑山出dier

開Rodon + Toby

Dier 都累喇，之前踢左咁多場
繼續休息啦

留埋Dele同你玩69
求吓你唔好出場
呢場真係唔輸得

出dier又可以唔睇了

出Dier買對家上樓

同我諗個陣一樣

冇dier

No Dier yes!

除咗杜生全部同上場一樣

最驚杜仔了

大清教訓奧迪加特啦

輸嗰個返皇馬

都係無lo

好想快d有返lo 不過無dier

和咁點

但比起臭，杜生配合大清係明顯好d

奧巴無正選

ok 無dier 睇得

斯巴路斯返

廢老究竟可唔可以射撚爆scum

點知太慢冇回防輸佢

後備有七嫂

又跌

即刻番得真馬

勝利十一人

冇你....

我後備絕殺

我支持你

又出黎被人絕殺 handball定ownball

靜啦
Dier vs West Ham.gif

靜啦
Dier vs Chelsea .gif

Lucasondombalenak

靜啦
Dier vs 好多隊.gif

靜啦
Dier 坐後備.gif

最尾個enak

ok 反少你一日

點知sub in

屌杜蛇阿狗嚟 會唔會做臥底

摩佬係咪終於肯放棄dier

放棄埋b仔

Own goal紅牌12碼

咁bale fit
要用佢咩

大戰前夕個post都無人推？

開波就上水ga la

bale未fit，b仔聯賽已經無正選

廢架喎 唔係佢比人bully我仲屌緊佢喇

最唔中意b仔呢d偽金卡球員

對阿仙奴唔係大戰啦
仲易過對西咸

你係呢到串冇用

agger

樓主topic燈

Come On You Spurs！！！

今晚原來係丼第一次打阿狗
有啲期待會打成點

無bdier 唔使勞氣

屌打對面啦

#Come on you Spurs

COME ON YOU SPURS!!

有冇D好既LINK?

COYS

希望我熱唔好輸得太肉酸

Coys

coys

今日個ref係奧利華

阿迪達對眼都幾深

Gogogo

山狗

出手未

搶鏡

山狗醒啲呀

lm咁有風度

你講緊咩？

靜啦
呢球我一早比佢過左

丼落腳封波

有反擊既空間

睇嚟今日偏縮

又妓女足球

打吡呀大佬

對面好似集中攻Doherty 身後.

daddy防守心法lv1

隊長呢下做咩尻

無dier就攻佢㗎啦

同埋山係rcb

我覺得今次真係摩狗tune得佢好

間諜

全世界買我地 唔通就派錢咩？
等睇沉船

咁係因為你買乜重要啲

永久blacklist左我地
買親都輸

你買我哋對家咪得

專打嚇敵嗰邊

A4救世

危

推前條防線但係企撚哂係到唔逼

杜真係好廢

但買到對家就到我地贏
所以唔買了

然今場和都OK之後唔玩嘢嘅話前四有機

好似準備輸12m比人禁屌到

咩料 俾人禁住砌

佢阿迷黎
我地10打12

bale

慢慢打啦

好彩有toby

今場贏波我變性

反擊都無wow

Lm

屌你老母蔡狗

feel到會失波先

右邊真係弱點

中

下下比人睇定定係後場放長波
屌你老母摩狗

咁信個盤？

全世界要左我地 唔會贏到

隊長搞乜嘢

波都控唔到啊

好撚性感 睇到扯[sosadd]

隊長唔使咁緊張

見到你個留言，然後見到隊長出迎

-6唔洗輸

咁都唔使死

好撚彩中柱

無問題

平安鐘叔叔.jpg

Cut back 位冇人睇 鑊鑊都係咁

信 唔驚

對scum都踢妓女足球？？

bd > rxxxxxxx

被禁屌足球

肥當都唔推癡撚線

睇緊乜

兒子GG

玩完son拉親

兒子唔好有事啊

屌仆街啦

兒子拉傷

仆街 兒子傷

上次成功，食過返尋味

妓女足球

SON收皮

Son

狗會果然唔會錯，畀阿狗㩒住屌

奉勸聽日要番工番學既早少少訓
我驚陣間嬲到訓唔著

屌

玩完

唉屌 訓得

垃圾兒

含撚了

仆街了

用撚殘哂D人

兒子

大件事了

LML
熱誠飛鏟

屌！hamstring?

Hamstring有排抖

hamstring, bye, 兩個月

十賭九騙呀

仆街

希望lml打得到歐霸咁好

屌 林太

仆街兒子傷

垃圾

屌你老母廢物奴教左d乜岀黎
縮埋見波就追 洗你教？

玩撚完

Derby要啲火藥味

大髀筋抖成個月都似

都唔知踢緊乜

沒有兒子的第一天

唔撚洗睇了

：pussy!

輸！

唔好大傷呀屌

我哋踢開防反俾人㩒住屌是正常的

我好日唔買波
買佢就燈死了

淨係希望決賽踢得到

林太！
增加火藥味

弓起摩狗用殘老孫！

b仔番身機會

發動技能

前幾場踢逼搶咪幾好 今場又打回原形咁閪嘅⋯⋯

波波池Admin
我屌你老母呀

拉美拿有冇諗過要同佢本身要取代個位一齊同場同隊踢波

抵死啦 買熱

廢：唔關我事，我無叫過佢哋守

唔知son嚴唔嚴重

lml出嚟mma

屌你老味 打吡先嚟閪

但訓練淨係練守

搏角球未

妓女足球再傷埋兒子 小小想訓了

無後備

全撚部都係企位唔撚逼
咁不如泊大巴算鳩數啦屌

落到底咩

LML 打AM ?

完全比人睇穿
係咁攻杜靴迪
係咁高波
夾擊ndom

又嚟關鍵時刻先收皮唔撚好啦

又甩

佢燈大師兄

我熱！！！！！！！

本身隊波已經亂
岀埋lamela仲亂

大師兄 扯旗啦好嗎

是
Lm打lm

消極到

次次唔係son就堅傷…

lml又嚟draw foul

on99右邊比人係咁出波
D空位多到對面可以睇定出
痴鳩線

摩次次打阿都係咁上下

熱誠lml

輸咗以後有怪盤唔睇

又踢埋呢d 閪波

冇埋兒子都唔知點打

First time ?

寶寶俾Rowe爆到食塵

開波前都講過今場輸硬

不過去唔到friendly

班阿狗都攻唔入啦

燈撚到入

都唔撚關兒子事 完全唔撚組織上去 任人攻

未失波就咪撚嘈喇屌你老母

無son無埋反擊
仲打妓女足球做乜？

覺得有荷B 打左, OK既...

我哋撚守得到咩

佢今日後備都無

咁你要買先得架

又開始鳩長傳 屌你老母跑啦 逼啦 你老味

咪燈

杜靴迪既失蹤感令我諗起落頓

走位同把握力差一皮

no sub ar

你要睇「人地攻唔攻得入」都已經收得皮
姐係坐輸望和

一大賽就咁 屌你摩佬

咁踢法和都輸笑

洗撚守咩 佢地撚識放個波入龍

屌 洪太又拖慢咗

白鳩痴lamela

lml又辣xhaka

不嬲

開波同人打交啦就

佢係完全唔撚睇隔離有咩人

Lml 開始嚟料喇

LML又黎搞人

七嫂玩緊乜?

打吡唔辣幾時辣

大陰狗林美垃

lml同薩卡邊個出場先

個下佢傳到就好機會囉 可惜

仆街lm又傷？

LML正常發揮

見場波咁悶搞下氣氛啫

唔洗嘈 1人1紅

對面foul撚夠未

LM變咗踢左邊?

lml 黎英超8年未拎過紅牌.

點解隊波要養呢件垃圾八年

佢有比你屌架

踢撚完未？

今場拎

吸傷

Ndom今日俾人重點招呼

黃牌都冇張 隻左閘又不死人

對面 O11 踢得好撚輕鬆

右閘

對面無啦啦縮
咩事

驚咗lml

lml去死啦屌你老母

Foul夠未

Lm果種球味

全部人唔撚識突破！

LML

兩舊屎

lml

洪太我愛你

七公

屌你老味拉美拿又Skill move

哇

Lml

lml cls

嘩！！！！！！！！！！

Fake撚臭班死芧閪

wa 屌你老母

睇緊盤入左

又黎

林太

Cls

靚撚到

痴線

七公打J呀

Wa ....

屌你老母死阿狗食撚屎

我娜

ribona...

on9

尻下尻下咁入左波

龍仔呆撚咗

哇屌靚撚到 對唔住lml

隻生蟲右腳

Rabona

七嫂
屁馬黎?

型撚到

右腳

大叫咗

咁樣射世界波

屌，lml入波

又係呢招

Rabona goalllllll

後腳

開心啦

又後腳

都話頂得到

花式足球咁

交差腳喎....

Lamela

華邦拿 wtf

咩撚野怪腳

型撚到仆街

on9?咁都入球先

Rebona lol

lml的用途

吸完走盤飛夠鐘做嘢

Cls 又係rebona 仲要通埋坑渠

林太cls

????????????

又係Rabona

我屌你老母

娜娜娜娜娜娜
娜娜娜娜
娜娜娜娜娜娜娜娜

七公射撚到虛脫

又輸勢入波先 正

戇鳩

不嬲唔反lml

Cls!

LML 靈光一閃

我拉美拿！

有冇咁撚靚

睇錯仲勁仲諗緊今季一下右腳傳波都無居然有右腳入波

lml以後單腳踢波得啦隻右腳廢嘅

都唔知睇左D乜
明明D進攻咁撚尻, 無啦啦入左波

l m l

到摩佬剛剛個樣一樣

癡撚線呢球同lm打ajax第二球有得揮

勁到

摩式足球

我人生好似剩係見過兩球rebona 入波
兩球都係lamela

燈撚到

第1個英超入球

btw雷斯擋咗視線又唔落腳封做乜鳩

cls😂😂😂😂

山狗屌你老味

瀟灑

真

Lml大賽球員

搞到我要搭lift落去執翻個下爬
唔好入波住唔該

山狗? 唔係當交失咩?

我都係

拎住1球係手下半場應該半場都唔過
悶到仆街

必殺技要儲1年

係真唔係呀，咁樣wrong side 射

未拎都唔係好過到

好似5年

畀你屌過嘅係唔同啲

都話七嫂

又唔洗輸
on9極-6

兩下柱

又唔使死

可唔可以換走肥當
唔講以為傷左

lm好野！
頂住對面

2014, 2021

Lamela 七年後再整多球Rabona~~~~

好彩又中柱

下半場隨時泊大巴 btw 林美拉cls

強運

咁都唔輸

柱救兩粒了 好波

靜啲啦屌

嚇死人咩

運都有埋今日仲唔係客勝

唔出戴亞阿狗入閪倒我哋波咩

我都想講
頭10min 75:25 控球

酋長球場條柱

就黎似拜仁中中柱帽子戲法

又柱

門框救世

今場贏得了咁有運

LM勤力好波

左閘都係一樣反應

捉鬼

7射0中 v 1射1中

又平安鐘

又柱又眉

唔出dier連運都有埋

係喎

肥當今場想點
又唔跑
又唔補位

條柱仲勁撚過我

講多啲

龍仔避波

永遠冇人守禁區頂

對面防守下下靠芧

柱>隊長
隊長球球都企定睇中柱

摩佬D防守係咁

踢後防避波onlun9

右邊搞唔撚掂
真係輸10球都得

吓？我哋一下就黃？

打完未....
成個香港都聞到你d精

Clear tackle yellow!?

牛精福星

佢地下下foul都無牌 痴撚線

個勢肉酸

btw 明明中波 第一下黃

弱撚智架個球證？

屌lamela呢下幫龍仔勁左張牌佢啦

我精英大師

一早講咗奧利華on99

𝟬.𝟬𝟯(𝘅𝗚)

Eric Lamela 😱

拉美拿出招

熱誠飛鏟

呢場阿狗應該無波入

奧利華真係次撚次見佢吹英超都係咁柒on9

Lml tackling 99

熱誠飛鏟lml

摩佬拍撚哂手

好似係奧利華
係既你已經講左個事實

阿無人搶到lml波

奧巴美羊未出，都埋都多死球
再睇睇

Erik 啊
我地既恩人名都串錯

成日專登係摩佬門前做呢啲

lml瀟灑到

佢吹親都有問題
每場英超都係

lml又熱誠飛剷

lml出場=幫摩做呢d野

大力真熱

其他隊啲防反係守到人地踢唔到門
我地防反就比人任射傳入小禁區攻埋都仲得

好撚識刷老細鞋長踢長有

得啦丘健威講夠未

有gif未

屌你杜生

下半場 奧巴美屌打加閘

on9換走杜生啦
終於輸

咁樣守唔住 屌

又係呢啲時間

又係禁區頂呢個位

咁撚樣空比o仔射
隊長繼續睇波

杜

省到A4

唉屌

肥當唔追波 屌

杜生真係好廢

杜重廢過臭

改變方向，冇得搞

咩呀，改變方向呀

寶係度做乜撚野睇波

死摩狗縮你老母臭西
又柒喇

禁區頂空撚到咁係咩事㗎

啫係嚇敵打好小小ok？

杜唔撚掂

杜生一揚就過

On9寶企係度睇波唔番去中間

sorry隊長 我j七嫂j到眼花

佢mark緊另一個插入禁區個個

任射

無...Doherty, Hojbjerg 身後一開波就比人弱點攻擊

好過80’比人追和

任過

燈

都話用我打右閘

咁撚樣改變方向 唉

摩佬個樣

話過就過屌

Dogerty 真係今季一大失敗收購

都係，上半場唔好再輸就算

杜靴迪條垃圾成條右路次次都0防守，頭先拉拉下又唔拉跌

熱狗

阿狗一6

右邊果兩條撚樣零防守
出左十鳩幾萬次波
一次都block唔撚到

武肺前明明正正常常 武肺後真係碌撚咁

輕鬆再入啦

係嚇敵嘅錯

佢間諜黎 仲打吡出 on99

啲速度真係提唔起
左右閘唔夠人爆

下半場出埋隻羊
杜生應該會災難級表現

前。。。。。都夾唔到波啦

左閘夠，但太多野做

認住爆閘狗

搵定新右閘啦

左右路放題

Rb 一隻就廢
一隻就on9

個肺花晒，跳唔過1cm

鬼夠 比人爆左兩三次要係身後了個波

有預感會出臭

agree
預左
成場其實畀人禁屌
阿妓都中兩次柱了

個陣好用過臭

中完就廢晒

我

真呀 反而不意外

而家咁快失左 80就豬鳩埋

但個陣踢親都google隊

佢踢4後衛右閘進退失據

唔洗變性

咁表現 只輸一粒超預期

對面隻右閘不死人點攻son先離場下一個到lm

似要半場換人 速度差太遠

今季乜都冇harry kane 走硬

係 摩狗將個standard去到唔輸三粒當贏

今場敗筆係又放返比人去攻 成隊速率唔夠

乜對面玩開打快咩

阿狗就咁鳩放長波都打到仆哂街
前面班撚樣又唔逼
縮D唔縮D都唔知做乜鳩
搞撚笑D戇鳩戰術

咁守法都知實出事

右路成半場都唔搞搞下
任放身後

Son 點解出左場 岩岩醒無彩
傷左？

（望下個後備席）
屌

而家的確係

阿仙奴每個攻勢都可以入到禁區，點可能唔輸

半場應該要換走肥當
中場打少個咁

杜生失位失到

岩岩醒無睇

睇下下半場谷唔谷得起

明明上場輪換咗大半隊，但都跑唔郁咁

成班唔撚明做咩唔去逼 得洪太一個去逼 屌那星 打比黎架

俾人夾撚到傻

丼大戰失蹤真係搞唔掂

拉親

似傷hamstrings
但自己行出場

d2 真係完全搞唔掂 比人係咁出波

佢換阿里或者winks 俾你嘆

怪

傾續約至32邊有人買呀？

俾阿狗禁住打都幾撚柒

中前場其實大家唔算顯眼 成場妓女足球
除左七嫂夠熱誠多上鏡同球入波都無乜機會影到中前場既人

其實上半季個場都係俾對面㩒屌

失個球你見LML 同 Lm企定定唔跟人就知已經唔係守唔守勢波問題，心態都係hea

係咁比人輕鬆放長波跑身後
人地一見mola攞波即刻3條友夾
差天共地

杜球球都打算overlap鳩走上去

唔撚關事 人地左邊打小組 大師兄收入中場 寶去邊路 中間就係真空 呢個係戰術問題 你要啲人分身呀？

你既接班人仲勁過你

10射1中

都係預左
你睇上半場踢左d咩

把握力好啲已經大炒緊

入到一球好心就換施素高入黎幫手防守啦

無son做跑狗影響好大

不嬲最支持七嫂

中前場唔顯眼
pressing唔多
右閘咁穿法

其實2個中場依個上半場2個都做盡

咪撚啦，輸唔夠咩

屌 唔記得咗杜係阿狗

起碼都半場打後

首循環都係咁架，最後咪又係我熱贏左

睇番重播杜狗好撚hea
追追下收步
死阿狗

你覺得換臭會唔會好啲

其實son呢下好撚傷
你宜家1-1 中場中好明顯輸哂
要出ssk穩返個中場 但你可以換邊個
宜家換邊個都唔係

估換右閘或者轉三中堅

中兩次柱了

次次一比人攻個陣
個距離就咁樣

前場
------
------
堡 當
-----
------
後防

走地盤見真章，要收割了

扯左旗

無架啦天係放多d人攻搏

最後會開鄰居

搏屌你神來之筆得唔得

唔好啊我allin左熱

摩佬走啦屌你老母
黎左之後成隊熱刺唔知踢乜鳩係到縮

呢場全世界都熱 開熱賠死莊家

win唔到波我要摩佬把撚咩

咁搞法真係幫唔落嚇敵
出臭又要驚佢出醜

意思係要搵個人換ssk出黎
ndom 紫狗 ssk咁
但前面無左son 點放都搞唔掂

而家kane bale兩個都好老鬼波

發現拉美拿好似杜曹

kane做支點 一個人係前面單打獨鬥

bale純粹係力有不逮

寧願搏啦，而家比人睇住嚟食

跟住寶會幫補杜狗上搶之後既身後 中場得番一條友
同埋補完位都唔撚夠人跑 比人兩隻左翼爆到傻西咁

對面Rowe Tienary Saka 快撚到傻

得傾一個，人哋都識mark la

前面班撚樣都唔鳩逼
真係踢死後面班友

ig都見到r3 jm9

做咩幫球員改名

佢地會行埋小小眼神防守

我反而都係唔撚明點解要鳩斬上去比leno

希望和到

無我兒真係傷

與其4進攻點 不如3中場 肥當壓前

下半場LML入多粒

成條右路換走晒?

應該冇

對面換比比

Bale仲喺度

Bale繼續啦，都無出過汗

講波佬係咁讚lml

左腳版屁馬

對面Saka傷

仲要加埋比比

問題就係換邊個
lml一定唔換架啦
換kane bale都講唔通
換lm無人爆

show more love and respect to lamela

唔係場波仲有咩好講

入波右路球出波係咪佢出？

咁都好，大家攬炒

67 和都偷笑

好似唔係，r3俾lm

人哋回防快到積極到

pepe又唔係真係咁廢

嘩 阿妓係咁中柱好勁呀

呢場唔計 我地有間諜

我哋前場個個都係妹

咁邊個斬畀R3

I mean 傷薩卡佢哋都有影響

和係咪前四都穩，有冇fixture list???

我諗巴打意思係邊個斬比r3
好似真係聖大斬過去比龍 頂比mola回後

和等收皮

熱狗學人講穩

點穩

要keep住連贏先有前4

肥仔似留力喎

呢場冇得唔贏㗎喎

穩唔降班

和其實都唔穩啦，同車差5分打少場

點解杯杜狗壓到咁撚前?

12vs10

山呢下勁

杜生呢條撚樣衰撚過雪糕筒

過左對面幫手打閘

好似壓上左啲

係，mark Bale

睇黎繼Dier之後又要反多個

摩佬：想睇進攻? ok

開始逼人

1對1真係勁

換撚咗嚇敵佢啦 屌

hugo衰在死左腳

無兒子嘅進攻，YES!AMD!

隊波無乜機動性

醒目lml

過咗對面防守 sorry

lml今場冇得反佢

「杯賽緊要啲」

咁都無黄

好似阿狗想防反
杜狗個面準備失多球

無咗兒子

反間諜

Motm lml/lm

有熱誠 唔黃住

對面隻右閘茅到

今晚7公直接出黎打飛機
上幾場仲扮緊冇睇波

17條死芧閪不死人

我覺得用一個人嚟代表成隊波嘅機動性真係幾過份

柒嫂入波緊係啦

咪踢爆

係嘅話

隊波機動性都幾垃圾

光頭見到咁樣 會科水買閘未

你慌我讚得耐咩
lamela喎

第一日睇熱刺咩

中後場都買 撚有錢

寶寶最近有少少跌watt

你讚左8年喇......

光頭佬諗緊炒定唔炒好咋

山狗幾精神今日

咁chur 法係人都死

出得多過son
未傷已經勁

場場都出

我不嬲都屌佢太保守 根本唔洗mark佢既 咁大個空位佢唔會轉身交去中間或者分邊 係咁指啲中堅轉邊

係咪出得最多係佢

熱誠飛頂

丙朗上半場就戴撚咗帽

兒子唔似大傷？

但係佢打修頓同jwp一樣場場出

被意大利個面d人屌完 應該好嬲

杜生條撚樣都做間諜做得幾出面

屌你嚇敵真係on9

屌你老母 嚇敵攻自己門？

嘩 捉鬼

喂屌你醒未

一定一個月以上

杜生真係唔掂

Hamstring 手尾長，希望冇事啦

都話左間諜

淨係望決賽出到已經好好

建議下個post topic 用杜狗

杜生jm9

杜生啲企位好撚迷惘

要屌大軍又多一人

杜生成場都醒神

目的同隊友唔同咁解

覺得摩佬有機會夾硬出

杜狗根本好撚清醒

換ssk

修無國際賽好啲嘅

屌 杜生 醒呀喂

其實摩佬出名錫球員

行到咼？

無踢波

唔熟

邊面先係佢隊友?

望住宜家兩隻右閘就覺得脆皮真係世界級

ssk out
bale in

吓？？？？

哈簡可唔可以跑多d啊

咩鳩換人嚟

換施素鳩
屌你老味又要再縮

下

今季唔多覺

Bale 換 素素

ssk in

大師兄out

今季計出場次數比之前修頓多
之前都無打歐賽

做咩尻換大聖 屌 又唔攻

寶: DLLM

咁快收聖

換得啱啦
頭先kane lml lucas 一齊逼
bale係度企

條廢西摩狗又玩番佢個戇鳩防反
son 變左做lm

今日有乜貢獻

其實後備真係無人換

下個換人係dele換丼
99%係

轉唔到邊掛

死守 拎一分

仲想保住一分

咁樣換廢埋kane

寶應該係自己想踢
真實情況應該係
Winks: DLLM

都岩既 加強番邊路防守同硬度 摩狗又求一分

廢摩想守1分？屌佢老母

推咗肥當上去

正路都換Bale嘅
佢防守真係行路
右閘又穿

再咁搞中場點都爆

應該係搵ssk幫右閘

大家都知摩狗想點 好正

肥當今日做咩鳩

素素協防杜生個邊 犧牲一個進攻點

做咩撚野呀肥當晒料到咁

中場轉唔到身

對面迫得好緊

無踢波傷先抖得耐

我哋容納唔到kane同bale兩個一齊企住踢

個下俾到右邊就一屆

成場得lml一個對辦

當今日都幾濕鳩 有冇得早小小睇拳王

咁點解唔直接換走個間諜？

肥當推前一格，Lamela 右

commentator都係咁講

屌你老母杜生終於閘到一球

今場有lo可能會好踢d

冇一個閘可以正正常常防單對單

大戰個陣即刻出事

兒子傷就應該放佢左邊

換完一撚樣 換黎做咩

真係唔撚會肥當？

啲球員太攰定點
成班垃圾

無兒子點羸…

今日d反擊 連傳波上去都成問題

拳王又係神經刀
驚佢同少林一齊妹妹吓

係一腳

Lm拉邊去單挑對面隻芧西啦

ela lam你想點

Lml都唔係話踢得好
係入咗球靚波

仲有好多熱誠睇

真係咁換

屌你老母摩佬

有了

冇兒子個form就冇用

睇拳王態

摩佬有上連登

你知我知單眼佬都知

但成隊真係得佢一個肯跑
其他好似嬴緊10粒咁

估到哂點換
笑死

3分鐘唔夠就中

抵喇肥仔今場咁撚廢

兒子朋友隊

dele做防守又好過ndom既

Alli都係柒

快xxxx嚟

用真名上連登

你知，我知，單眼佬都知 既換人調動

肥當踢後呢排已經鳩鳩地
進攻無晒貢獻
守又唔係穩

咁快901

得番一個希望
阿里爆發！

十你老母二碼呀奧利華

pen

輸埋

好野 又豬pen

撻撚左喎

屌你老母射撚左波都12碼

痴撚線 躂完仲吹碼

兒子廢老mode 戴口罩

躂撚晒都吹奧利華笑死

吓 咁都pen?

撻左唔緊要 補個12碼比你

踢空氣都可以十二碼？

75 mins

黑哨不意外

踢空氣12碼？

噠到咁

輸埋 屌

奧利華世界級

山狗是無辜的

奧利華

On9

痴撚線球證

咁都十二碼

冇兒子真係冇得打

天滅摩狗

預撚左個啦 個一球咁早失左 預左失多球係時間問題

撻完先中喎

咁你等佢走左先返黎喇

反cup佢！

拳王一落場就輸

今場黑撚到呢 點撚樣啊 踢空氣都pen

摩佬走得啦,yes!

知我勁未

撻撚晒都可以補個12碼比你

咁唔關佢事啦 奧利華黑到咁

咁對面都中咗柱

奧猁華真係垃撚圾

仲要12碼+黃牌
屌你老母

收得皮

請問var有乜用？？？

St. totteringham's day

屌你老味黑哨到

山狗呢下都好難唔出腳既.

奧利華去吹中超啦
根本鳩吹

預咗輸啦
又做雞咁俾人屌足成場

對面就點Foul都冇牌打條撚
仲要依家呢個陣

罰重啲

球證幫手製造打吡氣氛

杜生真係好戇鳩

死咗啦吹中超

拿卡好彩啦，撻到咁都變埋入波

[COYS - 杜狗我屌你老母防守收步又想入自己龍做間諜做到咁出面不如完場唔好走？] 熱刺球吹水區 283

球證果然有料

又閪 越重要嘅比賽越閪

踢中就要比架啦

守又守唔住，都唔知縮乜尻

預咗輸12m

同意

屌哨做乜，屌黑尻好過

1射對13射

btw換晒人lu

無運還無運 黑還黑 一個天意 一個人為

射完踢落戴山隻腳到

痴撚線 屌你老母臭閪

咁都可以吹得英超，求撚其係港超搵個球證都吹得啦

黑係兩個意思

我吹都好過佢

黑撚到

好閪 閪到唔想睇 成班好似唔想踢咁

呢球都黑 傻撚左？

VAR果班都垃鳩圾
淨係識玩offiside拉線

黑哨玩撚哂 VAR is a fking joke

lml終於黃

打交啦dllm

有無買主win?

終於

MMA is coming